\input{../preamble}


%\teachermode\tagsmode
\printtrue

\begin{document}
\printtask{
	\setphysstyle{ГЦФО 9}{Вспомнить всё}{\DTMdate{2020-09-22}}
	\libproblem{savchenko}{2.3.21}
	\libproblem{ngu}{1.65}
	\libproblem{rayon}{2020-09-2}
	\libproblem{savchenko}{2.8.35}
	\libproblem{1001}{13.18}
	\libproblem{russia}{2010-09-3}
	\task{Саб-Зиро решил, что на ужин хочет свежую рыбу, и пошёл на рыбалку. У него был очень большой улов рыбы, и его судно уже погрузилось до допустимого уровня, однако каждую минуту в него поступало новые $100\unit{кг}$ улова. Чтобы остановить погружение, Саб-Зиро начал замораживать дно судна, чтобы на него намерзал лёд. Найдите необходимую для этого мощность отъёма тепла.}
	\libproblem{rayon}{2020-09-5}
}
\end{document}
